\solutionSection

Ограничение в 100 точек позволяет решать задачу перебором: сравнить все пары координат и подсчитать для каждой точки количество видимых с нее.

\codeExample

\inputPythonSource
%\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{python}{final/subject_tour/inf1303_bas/task_03/source.py}